有無諗過香港人已經唔可以隨意離境

有無諗過香港人已經唔可以隨意離境

同北韓睇齊

講咗好耐